我開始懷疑條柒婆係特鳩登!

你睇佢既處理同態度就知

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

擺明
對住個獨裁政權都得11%想獨立嘅社群
唔恰你恰邊個

係，佢好想香港人死
好想香港人仆街

柒婆可能賤到宣佈用公帑請武漢人嚟香港旅行
邊個係疫區，邊個地方政府出資送機票嚟香港

回應攬炒
原來手足嚟

只要亂就無人搞佢, 死賤閪